政府配合全民三罷？

打私人公司既你呢？